大家鍾唔鍾意自己返梗份工？

有冇人返梗一份
真心覺得有意義，又或者有趣嘅工？

鍾意而家份工
咪玩啦屌，搵食喳

唔鍾意，為錢咋

香港難啲

就算份工OK,啲人都閪到不得了,完全唔撚想留係個公司多一秒

鍾意依家做緊職業,但唔鍾意份工.

屌
應該調轉兩個options呃正評

返咩

做飲食

無咁難食既屎囉
鬼叫自己廢

我好鍾意我份工

咩工？

打工求開心咩

我既訴求就係翻工

黎字頭先講得出「鍾意份工」呢d奴性野

辭職未

教書

唔係掛，我唔覺得有人會鍾意，除左係d寧捨有意義既工，例如非洲照顧大象孤兒果類

一定係黑警

我以前教書都好開心
日日好期待返去見啲小朋友

鍾意份工，唔想計錢

點解轉行

冇得升
同埋晒咗自己其他skills

desk life

有人會鍾意返工架咩

梗
緊